突發！凱晴BB發月餅

發月餅

派就派啦，發乜撚野？支那種？

唔好以為post凱晴就唔屌柒你

發你老母

暴巴凱晴都搞

我隻眼只係見到白茫茫一片
見唔到月餅

好大隻

派包包咪仲好

發你老母支那狗

派鮑鮑

我發你老母去做支那雞

暴大連凱晴都岩

‘派’呀支那仔

支那仔屌你老母

lm

你老母就發脹

發你老母呀大陸狗

此帖必火